糖妹唱 如何掉眼淚好正

舊歌真好聽

正正經經唔行可愛路線靠唱都OK既

姨婆掉眼淚

佢把聲底其實都唔錯 成日扮cute好撚惡頂
比起譚嘉儀其實好聽好多

分靈體先正

後段唱得唔錯

幾好聽喎不過再細膩啲就好

對腳有加乘

佢唱歌係幾好聽
聽過佢live都好掂

踢波有加乘

終於唔扮陳慧嫻

真係幾好

有冇片？

ok 喎
係樣衰d

聽得好辛苦 吸氣聲好大

如何做高妹 近三張只得米五

一定好過臭四而家

佢對腳都好正

前火PART 唔錯 高音好撚難聽 懶係用把ROCK聲好造作 不過點都好過原唱

鐘意原唱

是叔公不瞅佢

唔覺好過原唱囉